*ЧЕРНЫЙ АЛЬБОМ* (1990)
		Кончится лето

>		  Em
		Я выключаю телевизор, я пишу тебе письмо
>		  Em
		Про то, что больше не могу смотреть на дерьмо,
>		  Am
		Про то, что больше нет сил,
>		                              Em
		Про то, что я почти запил, но не забыл тебя. </Em D Hm C Am D/>
		Про то, что телефон звонил, хотел, чтобы я встал,
		Оделся и пошел, а точнее, побежал,
		Но только я его послал,
		Сказал, что болен и устал, и эту ночь не спал.

>		   D   C    Em   DC            Em
		   Я жду ответа, больше надежд нету.
>		    D    C        Em    DC Em
		   Скоро кончится лето. Это...

		А с погодой повезло - дождь идет четвертый день,
		Хотя по радио сказали - жаркой будет даже тень.
		Но, впрочем, в той тени, где я,
		Пока и сухо и тепло, но я боюсь пока...
		А дни идут чередом - день едим, а три пьем,
		И вообщем весело живем, хотя и дождь за окном.
		Магнитофон сломался,
		Я сижу в тишине, чему и рад вполне.

		   Я жду ответа, больше надежд нету.
		   Скоро кончится лето. Это...

		За окном идет стройка - работает кран,
		И закрыт пятый год за углом ресторан.
		А на столе стоит банка,
		А в банке тюльпан, а на окне - стакан.
		И так уйдут за годом год, так и жизнь пройдет,
		И в сотый раз маслом вниз упадет бутерброд.
		Но может будет хоть день,
		Может будет хоть час, когда нам повезет.

		   Я жду ответа, больше надежд нету.
		   Скоро кончится лето. Это...

-

Intro:		<Em D Hm C Am>

Verse:		<       Em>
		Я выключаю телевизор я пишу тебе письмо
		Про то что больше не могу смотреть на дерьмо
>		             C
		Про то что больше нет сил про то что я почти запил
>		        Em
		Но не забыл тебя
		...
Chorus:		<D C       Em>
		Я  жду ответа
>		D C            Em
		 Больше надежд нету
>		D   C          Em    D C
		Скоро кончится лето
>		 Em
		Это

-

Вступление:	<|Em|D|Hm|C|> } 2 раза

		<       Em>
(1)		Я выключаю телевизор, я пишу тебе письмо
		Про то, что больше не могу смотреть на дерьмо,
		<                       Am>
		Про то, что больше нет сил,
		<                                   Em>
		Про то, что я почти запил, но не забыл тебя.
		Про то, что телефон звонил, хотел, чтобы я встал,
		Оделся и пошел, а точнее, побежал,
		Но только я его послал,
		Сказал, что болен и устал, и эту ночь не спал.

		<D C       Em   D C             Em>
Припев:		Я-а жду ответа,  больше надежд нету.
		Скоро кончится лето. Это...
		<|Em|D|Hm|C|>

(2)		А с погодой повезло - дождь идет четвертый день,
		Хотя по радио сказали - жаркой будет даже тень.
		Но, впрочем, в той тени, где я,
		Пока и сухо и тепло, но я боюсь пока...
		А дни идут чередом - день едим, а три пьем,
		И вообщем весело живем, хотя и дождь за окном.
		Магнитофон сломался,
		Я сижу в тишине, чему и рад вполне.

!		Припев

(3)		За окном идет стройка - работает кран,
		И закрыт пятый год за углом ресторан.
		А на столе стоит банка,
		А в банке тюльпан, а на окне - стакан.
		И так уйдут за годом год, так и жизнь пройдет,
		И в сотый раз маслом вниз упадет бутерброд.
		Но может будет хоть день,
		Может будет хоть час, когда нам повезет.

!		Припев